講你既煩惱黎聽下？（5）

講你既煩惱黎聽下？（4）

識唔到女仔

交友app

想屌閪冇閪屌

打飛機滿足唔到你咩？

Call g
沉船

飛機杯
有電動

可tg我 有平

大家有無啲咩freelance job介紹?
爭錢個種感覺好難受 每日都計緊我利息 好想快點還清
我已經絕望到想賤價做ptgf

可能ptgf係好出路

又有野食
又有錢收
仲可以一堆狗公
仲可以吊高黎做唔一定要賣身

我淨係聽過人講chanel beauty做part time一日$1000

做咩呀你個名

識人好過識字麻

之前個名唔名高登
太善良，冇咩霸氣

咁又係，而家個名夠哂似痴線佬

天生善良

屌又塞車 成日塞車真係好撚煩

返邊度呀？

今日幫人地公司要作客

要去到觀塘

問佢約唔約

會咁做既人就唔會入黎呢個post呻啦

班友好難講

平時就情聖
轉個頭變雞蟲

之後又話要處女

有時上連登我都會咁諗

好多人都係咁
男女都係

唔通上連登要考牌

Follow唔到連登仔既思想

係你少了解普遍人真面目

點解鍾意一個人個時可以將佢放得咁重
好辛苦

岩既 大師

愛自己多d就冇問題

可以點樣愛自己多啲

又袋錢入你袋

Brodie

對自己好d囉
睇多d書 要識得有自己既想法

喵～

我唔小心得罪左個女仔
但佢啲語氣又比我覺得佢唔當我係朋友
情況是咁的
佢去完旅行
我問佢拎手信
跟住佢whatsapp冇icon
我就問佢咩事啦 跟住佢冇覆
我就講 你唔想講就算啦
佢之後覆 唔開心咪冇icon 我唔想應酬你
我之後應該要點做？
背景：網友 未見過

唔當你朋友？

感覺似
但我應該點做？

唔當你朋友當你係咩呀？

人地心情唔好唔想答你姐 唔使睇到咁嚴重既
冇話得唔得罪架喎 你再拎住呢件事黎講就真係得罪喇

咁我應該如何入手？

狗識扮貓叫其實擺街檔有得賺

成日好多外國人尻hea叫人資助佢旅行

我地整個帶狗遊東南亞團

毛蟲入手

過多排撩下佢啦 問下佢拎手信囉
唔好再提呢件事就得 顯得你好婆媽大

我有冇佣抽？

好吧
咁我過幾日-一星期先搵佢

點解撩佢會題得好大

顯

同你一樣 打錯字咋 連登仔

我仲以為跟你學野有新潮語
好婆媽大

差d比你追到我

我唔潮架，過主啦

一早知啦，岩channel@gmail.com

不過問題唔係唔潮
普通人都唔潮
但你係老套

Sorry
係岩嘴形@gmail.com

媽的貢丸 啲fd?

老套又點 老套唔比上連登呀

開始亂咁吠

我放工帶你睇獸醫

本來都冇諗住笑你
但見你想玩偷換概念

老套<潮，唔潮 <潮
老套=唔潮=你都係普通人

黎混入普通人，所以要

咩叫媽的貢丸？

喂呀 好煩呀

咩你咁老套咁都唔知

不過我都唔知點解

第一次拍拖之後，一直吾夠膽再拍好怕孤獨既感覺，之後同後同個女仔玩得好埋，好瞹昧，甚至其他人覺得我地拍緊拖，大家對大家有好感，但係我成亂諗野，吾敢再進一步，宜家咩都逃避，吾會搵佢好怕分手好hurt

吾你老母啦
On9仔

Sor lo

你慢慢吾落去囉

分手有咩好怕？又唔痛既

講下姐 邊有market
條件差到分分鐘係UST 都做唔到女神

分手有樣好 可以瘦
利申: 失戀會輕幾磅

好多女神都以為自己係女神

肛加熱都係講下架咋

正名係肛交熱
淨係話比你聽
唔好同人講，ok?

都係既....
但我意思係每個人都係過客，冇必要為左同某個人結束一段關係而茶飯不思
冇咩胃口係正常，但唔需要為左失戀而落哂形

Ok

依家返工由a team 俾老細借調左去b team 做野..原因係b team 得1個人..最近要俾客audit 搞唔掂.. 我發覺a team 個老細最近見餐我都黑面..話下我唔做d 乜做d 乜..b team 老細又繼續點我做其他野..

大佬..平時b team 得閒或者見a team 忙我都即刻返去幫手啦..同埋你老細點我過去架..關我咩事..依家2邊不是人..人工又逗一份..我好撚過癮架？

老細黑面唔需要理由架 唔需要估佢諗乜 睬佢都傻～

呢排好黑仔 幾時先會完

點黑法

你咁得閒推post

放假呀

原來如此

唉

我都唔知搵唔搵返佢好

佢有返icon未呀

有呀 但....

啲負能量突然好似爆M咁10塊M巾都吸唔曬
我真心覺得我已經撐唔住
可能其他人會話你老豆老母對你咁撚好
啲朋友又支持你 又四肢健全 睇到野聽到野講到野
諗下好多人慘過自己既時候 我都會比較埋好過我既人
加上可能有人會叫我諗下屋企人既感受 死左佢地點 含辛如苦養大你廿鳩幾年
但係當我自己既情緒都控制唔到既時候 我真係照顧唔到其他人既感受
抑鬱呢個病唔覺唔覺纏繞左我一年 我真係覺得好辛苦 好想一了百了
唔好講咩有勇氣去死點解無勇氣生存 我覺得結束生命會係對我一個解脫

但乜野？

唔知搵佢講咩好 驚佢嫌我煩

原來如此
又唉

個陣膠味出哂黎

你有負能量唔緊要架，上黎連登呢度放負囉
上黎放又唔洗錢，講到你舒服為止呀
人人都有野唔開心架啦，唔需要刻制自己唔比唔開心，心諗乜野根本控制唔黎既
加油呀～

忘記煩呢個字啦 再諗就真係好煩

之前傾開咩架？咪繼續傾lor

女仔係驚比較婆婆媽媽既人

打大對髀
問佢出唔出街阿屌你老母

痴線佬呀

屌你老母仆街公司想借d意係我大假前搵埋個HR來meeting 炒9我
但好好彩地我大假前果兩日病撚左 到宜家都未返工

咁你而家放緊大假？你之後諗住點？

好似對個好朋友沉咗船

咁佢對你冇feel?

朋友做雞？

感情台好多人都咁用呢個詞，唔好咁認真

又好多人都打5p字啦
好多人講沉船

你唔開聲
咪即係默許認同

婦人之仁唔係咁用嫁

Okok

罰你轉食西莎

喵～喵喵喵喵～

西莎好似貴野黎

我以前餵kfc雞肉 食到隻貓lamlam利

做得狗糧既肉好既有個蒲

真架？ KFC咁咸會唔會生滋？

婆媽？
我諗唔到點開口姐

之前傾緊咩呀同佢

其實個女仔係鐘意同你傾既你問佢「做緊咩呀？」佢都會blah blah blah講落去

有感情問題 想搵人傾訴
出pool拍左三四個月 有時唔係好hold到場
近排佢明顯唔想出街hea覆我
話佢想要嘅男友我funny啲 我唔係
我仲想挽救呢段關係 想搵巴絲tg傾下
無言感激

琴晚打左成粒鐘終於打到畀撒瑪利亞
傾完果下會舒服少少

我都唔知佢仲會唔會記仇

我冇tg呀，幫你推下

但係既然人地想搵既唔係你呢種人，點解你唔搵個想搵你呢種人既人？

好呀，總會有地方比你發洩既

你愈形住人地記仇咁樣你同佢講野就愈會怪怪地、傾都傾得唔順暢
而且你地果件真係好小事咋喎 咁都需要記仇？！
你咁諗人地咪顯得人地好小器？！

我試下開口問一句
如果佢唔覆 就收得皮

試下囉 怕咩姐
你個人魅力足夠既話呀你得罪哂佢全家佢都仆住黎同你傾計呀～

岩呀 唔想傾咪由佢

因為已經有感情 唔想變陌生人

都明既，但係你愈做到好似唔想失去佢、冇左佢唔得，佢望住你就愈覺得食之無味

咁你有冇試下變得funny d丫

有呀 但點為之funny

鐘意個女仔有仔

問得呢個問題就好唔funny

你唔係男神咩

入面d肉通常冇咩味

同埋一個月都食唔到一次kfc

去spca?

都唔知真定假

想QUIT U
讀IVE死CHUR爛CHUR,升到U
上左一個月堂,屌,發現大學都唔係想像中咁美好
覺得好哂錢,時間
覺得IVE職業導向更岩自己

利申:N展

但係最後攞個degree會唔會好過ive出黎？
你話「唔係想像中咁美好」即係點，你想像係勁好玩？

On99
你連uni既目的都唔知做咩

你讀ive讀上腦？
當uni係職前培訓

IVE 3萬幾一年,係真係可以學到野
但上到U,比4萬幾1年,衰D講句可以叫做自學
連NOTES都可以寫得衰過IVE
咁我睇書都得啦,洗咩比4萬幾1年聽你講本書既重點
仲要讀3年先買到張紙

既然係咁唔quit uni死全家

口裡說不

其實都係架......

其實讀U的確又唔係想像咁美好
一樣係ON99 摺拉把 做PJ
只係OCAMP 有得玩下 如果走去上莊又爛GRADE
所以其實都係ON99讀到畢業
不過有張砂紙點都好啲既 都係2年時間 捱埋佢啦!

利申: 做過全職 知道DEGREE的重要性 今年9月重拾書包讀書

係 但係當你畢業都先22 23歲 到時先出黎做野既話都有排你做啦 香港地起碼做到60歲啦
我覺得返學既壓力點都無返工咁大 我就點都唔會支持你QUIT U嫁啦
你仲要上得返UGC 好撚多人死讀爛讀都上唔到UGC啊

係 今日見埋學校既輔導員 我同學仔陪我一齊去 傾完舒服好多
我同學仲要加多句: 唔洗驚有我在 好滾動

幽默感呢樣野我覺得天生 有就有無就無
你條女嫌你悶?

你同學好好呀

我都覺得真係好難

不過咁
你個人本身其他野夠吸引 少咁d幽默感個女仔都會說服自己要接受
例如：你又靚仔又高大，係講野悶dd
個女仔都會同自己講：哎～雖然佢係悶左d~但係佢咁靚仔 唔緊要啦

利申：靚仔只係一個假設，你隨時可以建立自己另一項優點出黎架

煩惱已走

條女唔覆

算啦，搵話第個傾囉, 傾下計好平常姐

所以宜家 我搵第二啲野做

係 超好

唔夠搞笑既話都可以諗下多啲唔同話題 例如有無養寵物 聽咩歌 講講下可能就唔會嫌你悶

出黎同中同聚都可以咁悶

我咁耐都冇出席過果d”聚會”
同真係friend果d就而家仲有keep住見面同ws, 其他果d真係冇咩必要聚

又俾佢藍tick

你太在乎咁咪唔好同佢講野

啱嘅
反正我都只係俾佢用嚟攝下時間 就唔好咁上心

返工果日同佢單獨lunch加行左陣商場
幫佢同商場果啲卡通人物擺設影相
又睇下野咁，好似約會緊咁
有種緊張同唔太自然既感覺
比平時既我寡言左
呢種感覺係公司入面
同平時有其他同事在場係度唔會有

做自己啦，驚咁多做乜

明明自己都唔算鵝公喉
但只係唱到男人歌 唱K 一首女仔歌都唱唔到
有咩方法音域可以闊啲

撳降key個制

唔知點解越嚟越肥 皮膚又越嚟越差
巳經少食左好多野 平時都有跑下步
零食 月餅又不嬲都唔食

成日無咩力咁
覺得自已內分泌失調想睇下醫生

係咪壓力大?
我都係越黎越肥 因為我食藥有副作用
試下睇中醫

好方法
而家有返學生證唱K好平

唔知點解有啲緊張

睇下囉，唔睇又唔知咩一回事

你就好啦

試多幾次就唔緊張

都要有機會先得⋯都幾難會單獨兩個
佢仲問我陪佢影卡通公仔同睇果啲精品悶唔悶
其實對住佢做咩都唔會悶啦
不過我冇咁講,太over了

幾好呀 享受過程啦

絲打你點樣堅持開到5 個post架

btw

but晒新男友既屋企人
突然諗起同ex既屋企人一齊既場景

未打完 重post

絲打你點樣堅持開到5 個post架

btw

but晒新男友既屋企人
突然諗起同ex既屋企人一齊既場景
佢地對我都好好 好鍚我
中秋節就到
應唔應該寄d野去送比ex既屋企。。。

見晒新男友*

自膠sor

利申 藍c

唔應該呀
Ex睇到又唔知點咁、新男友知道又唔開心
何必呢

呢度感情台唔係好多post都開到廿幾咩

賭波賭到生活節奏亂哂，常失眠

好多時你一腳踢 覺得好勁 lol

總有點放不下吧
或者怪佢太易放低…(表面上la...)
雖然我係飛佢嗰個…

咁仲賭

我無聊姐 咁開左個post點都要你問我答既

你咁搞法同ex同新男友都冇好結果

番左份工無耐
差唔多一兩都會因為啲小錯誤而比人暗屌/明屌
有時會好快平伏,有時會覺得自己錯得好on9

我都成日做錯野 錯完笑下咪算

佢一時覆 又一時唔覆
又要約我出去（應該係）
即係點 好迷惘

別嚇我
點算好 :(

idol還idol
男朋友還男朋友
冇衝突既☺

咁佢唔搵你就做自己野，唔好主動搵佢

咁同現任拍成點丫？如果拍得好地地就唔好諗返上一個
只會兩敗俱傷
所有問題處理好一個先到另一個

咁仲拍拖
咁仲返工

追開隔離post拓也爸打既post
覺得好sad :(

邊個post呀

你話老婆唔比阿妹返屋企果個？

唔玩細路野咪玩成人野

一腳踏兩船，亂搞男人關係，嫖妓
夠哂成人玩意

其實佢都可以行山/爬山/好多興趣唔得閒

我都知自己做緊兵
但可唔可以做你唯一一隻兵

yes由頭追到尾架啦
妹妹最後捱唔過中秋 :(
好似冇左自己既朋友咁 唉

其實又冇點影響既
只不過係單獨果時有少少緊張
不過冇乜幾何
所以唔洗擔心

巴打 唔好唔開心

除非你品味獨特，得你一個識欣賞佢囉，咁你咪唯一囉
否則收開兵既人點會只收一隻架

加油呀 撐你

所以你都唔需要話「唔知點算」囉

點解要俾啲似有似無嘅機會我

通常叫自己做兵既只會做死一世兵
何必要搞到自己咁卑微呢～

好頹 做咩都無心機 想成世做廢青 又想死 灰到

有時候覺得好難會有一個個心會有你既朋友 就好似得你付出放佢係心入面 但永遠都冇回報咁 漸漸我都開始心灰意冷 開始冇野同佢講 因為同佢wp親都係hea回 一係隔幾日先搵你 咁咩mood都冇晒啦 雖然知道大家都忙 但真係抽小小時間同朋友傾幾句既機會都冇？唔知係我問題定點了 一直屈住屈住諗唔通 唉歡迎各位百屌成材

幾耐喇？使唔使睇下醫生呀

我同真正既朋友都唔會keep住要wsapp架喎，但每次一搵對方都依然咁熱烈討論

我覺得呀 呢個朋友同你冇心維繫就算啦，你都無謂keep住問佢野
你之後總會有地方識到新朋友既

喂呀

絲打有心

你唔覺有自信既男人最有魅力？

佢有自信咩？

望哂鏡頭冷笑

樓上班友仲係到諗緊點解人地唔覆機

佢
高下立見

原來呢個樣係冷笑

唉 因為本身個人朋友就唔多 所以我特別珍惜朋友 所以我就覺得如果唔搵既話 好驚就以後都唔搵
但其實我都唔一定要秒回 只不過我希望覆既時候唔好咁hea 雖然話係地方會識到朋友 但係人愈大總覺得好難搵到啲可以維持得好耐既友誼

都明既，但既然佢咁hea，你咁熱情都冇用架

第一個唔同佢一齊過既中秋節 :(

屋企人？

所以我諗住都唔勉強 唔去諗 因為都唔由我去決定 但有時候見到佢就真係有啲唔想理佢 但又唔想面左左 可能有時候我當人係好朋友 人地只不過當我係一個普通既朋友 甚至係甚麼都不是

有禮貌咁應對囉，但唔需要睇得佢太重要囉

搵唔到生存嘅意義

點解每次沉都要沉姐姐

係公司真係好熟咁
但去返虛擬世界就（whatsapp）兩個人咁
好難捉摸

朋友出去玩飲醉酒打比我
喊住同我講話鍾意我
唔知之後點面對佢

唉 follow ig 唔accept

想試下踩板

你想有咩意義？

即係點

喺現實世界熟唔係好過喺虛擬世界熟咩...

你唔鐘意佢？

邊個黎？

咁快d學啦

想兩邊都熟

慢慢黎啦～

Btw唔好再估佢諗緊咩

人地想玩cyber sex

叫左你唔好咁毒

現實冇2句又突然加人ig

怕好尷尬現實冇同人傾計
點知虛擬更加尷尬突然加人ig
用一個更尷尬既方法去解決問題

一個月前女友話唔太夾想冷靜下，其間見到面都係忽冷忽熱。
到前日我終於忍唔住話不如我地算啦，好攰喇
初時佢都話覺得咁對大家都好，
但第二日又話做返朋友好唔好，話仲好鐘意同我相處，相了解清楚大家先，咁即係點呀

我好愛你呀，對唔住我一次一次令你失望
好想可以一齊返呀

如果細個易維持到友誼

你宜家就唔會朋友唔多啦
會唔會反省自己點解會咁多過比藉口自己係年紀問題

又黎中上男神

已經過左一個月 但我仲掛住佢 明明只係拍左一個月 仲要中間試過同一個原因而分開過 但係我真係唔知點解會仲咁鐘意佢

唔鍾意
而加勁尷尬咁大家都當冇事發生

借醉on99

但佢根本唔知我有呢個心啵

何出此言 而家係佢令你失望多d wor

因為一齊得未夠耐未睇清楚佢既衰野

幻想總是美好的

只可以咁

佢迫自己去做我鐘意做嘅野，搞到佢自己勁辛苦，而我都係事後先知

係咪佢自己有問題多d

[memeber]一齊左2個月 早排佢幾日唔想理我咁 之後有傾 佢講左啲覺得我地唔太夾嘅地方 我好中意佢 同佢講我可以 佢無同我分手 之後有去佢屋企 但去完嗰日佢又唔覆我唔睇我whatsapp 其實佢係咪已經唔中意我想冷暴力我 我係咪唔應該揾佢住~( [/member]

其實我知道佢份人真係好純 好重情架 係個好女仔黎 但就係因為太純 所以比佢個ex踩到上心口 踩到連自己都會因為ex 而否定自己既諗法 佢個ex 講野好hurt人 夠膽話自己女朋友係雞 極離譜 但係佢最後都係揀左佢

人總係對自己控制唔到既野著迷架
你同個女仔都係

同個絲打係TG傾左一個半月,交換過相,
我同佢差唔多晚晚都傾幾個鐘頭計,一放工就同佢傾到訓為止.
佢日日都會主動TG搵我,有時係我搵佢,比例7:3
但係我主動叫佢出黎睇戲行山飲茶做運動,約極佢都約唔出,
諗住算啦,多個女仔FD都好,同佢傾左咁耐,
問佢交換電話可以實質永遠keep contact但佢又唔肯交換,
我咁樣既情況係咪可以自己摺埋? 我地連friend都唔係,佢只係搵我zip時間?

巴打 真係有呢個feel 但我到依家有時都仲會諗起佢 如果仲一齊緊既話會做啲咩咁 依家係咪只可以等時間過呀

我果個都一樣 早幾日因為小小事嘈左交 而家冷戰第五日 wts又唔覆電話又唔聽

咁你都搵佢zip時間咪得囉
傾得開心咪得囉

同鐘意既人whatsapp無野講咁
見面就無問題
有時想keep住想whatsapp 又驚好夾硬煩住佢咁
依家whatsapp 都係講下出門 訓醒
好想自然咁有多啲野傾

諗下佢冇問題架 幻想下都冇問題架
只係一個月姐 會諗佢好正常呀
唔好影響到你生活質素就ok

你搵返生活既其他重心就ok啦 好快會好

不過唔好再搵佢

哎，算，你睇完都覺得佢係搵我zip時間
我已讀不回左佢，自己消失算

人地唔想應你住你就唔好死lur
件事只會愈搞愈肉酸

喂呀 可唔可以唔好咁做

唔係呀，我唔明，
點解咁快要得到個結果？
你地唔係日日傾，傾得幾開心咩？

除非你話佢tg都開始hea覆你 咁就bye bye啦

咁你都搵佢zip時間咪得囉
傾得開心咪得囉[/quote]
哎，算，你睇完都覺得佢係搵我zip時間
我已讀不回左佢，自己消失算[/quote]
唔係呀，我唔明，
點解咁快要得到個結果？
你地唔係日日傾，傾得幾開心咩？

除非你話佢tg都開始hea覆你 咁就bye bye啦[/quote]
佢冇hea覆我，只係我一早當左佢係fd,想拎電話keep多個聯絡方法，但佢都唔肯。
tg有時會有d人會因某d原因/hi錯制變成Deleted account,我唔想呢種情況出現係佢身上，一斷左tg就永遠冇途徑可以搵返對方。
如果交換電話要多個聯絡方法呢d咁普通既野佢都唔肯，咁我寧願冇識過佢，遲早會斷聯絡咁不如呢家快d斷

鍾意咗一個唔應該鍾意既人

點解呀
我都覺有啲煩 但係又唔想斷

姐係乜都唔好做？ 但係自己又好掛住佢

我知佢冇hea覆你呀，只係你可唔可以享受左同佢傾計既過程先？
其他野唔好諗住

咩人黎？

人地冇興趣知你幾時做咩幾時做咩
愈講愈自降身價

你有野值得討論再搵佢傾計仲好

做下其他野，唔好捕住個電話等人覆

係雙方都會講依啲
所以唔知點

鐘意個女仔有男朋友

因咩事鬧交，你諗下自己有咩做得唔好

冇野講R野講 好慘

見面又無事
我好鐘意佢呀

祝你快d抽到身

咁見到面開心咪得囉
我唔明點解wsapp要夾硬癡住呀

我好似好煩咁成日秒回佢 雖然佢唔會唔覆
但有時會無啦啦秒回我就失蹤 而家直情唔睇
我想同佢傾深入d都唔得

抽唔到

唔好數住對方幾時覆啦 其實冇意義架

對方係男朋友定咩人？你想深入傾乜野？深入傾其實面對面傾仲好

連whatsapp都唔想開

女仔黎 frd撘frd識左冇耐咋
單純到有時同佢派膠都唔明

未付出太多，應該抽到，只要等時間過

咁咪唔好開

我對女仔太認真

做player又唔會唔想hurt 人，因為單戀真係好痛苦，鬼叫自己生得唔夠令女

仔

你係巴？

邊個叫你做player

太認真雖然係容易受傷，但唔代表你要唔認真，拎得起放得低先至好
人來人往係講緣份，唔需要睇得太重

咁既情況要玩釣魚啦

你唔係問佢拎電話
係要另到佢想要你電話

記住set個日子比自己
我個人建議1-2星期

佢點諗唔重要，都唔需要理

宜家你就好明顯想有進一步發展
理撚得佢點睇

你有時抽離下，有時又釣下佢
1-2星期
睇下有咩進展
冇既即斬攬

自由市場
人揀你你揀人
竟然佢唔揀你
Fine 冇問題
你有試過，係人地冇興趣
冇問題，下個

記住個心態要兵來將擋
睇佢既反應/下一步決定點做
唔好on99咁多無謂既幻想

主動出擊，唔得既即閃唔好拖

垃撚圾
港男咁撚冇用快d去叫雞唔好溝女啦

見到就覺你煩
比住我係條女

有條on9 sd呢d比我
唔會挑起我興趣
我只會覺得佢好悶，冇人生

麻煩你wtsapp唔係睇量
你老母打千字文就溝哂d女啦

你係要另人地對你感興趣

我最鍾意快

我有興趣咪進一步去結識條女
唔work咪離場

好公平

同埋上邊成班處男
識女真係擴闊圈子咩屌
個個都想溝女姐

佢地唔溝返10次8次
係唔可以同女仔做普通朋友

情聖去睇醫生搞好中二病先

屌你咁都叫player
會唔會太自戀

肛加熱可唔可以覆下#407

認同呀～
我唔明點解好多人想另一半秒回/keep住chat
無論未拍拖定拍緊拖 佢地成日想將自己同對方既時間填滿
一有少少空隙就開始不知所措

其實兩個人一齊唔代表去左個兩個人既荒島呀～
唔需要變到只係得返對方咁

見唔到面時有各自既生活 有野講就講 冇野講就繼續做自己
見到面先會更開心呀

agree!!! 一開始我都介意 但慢慢就知道呢個世界唔係得返佢1個

你開竅了
你同男朋友點呀？

老母成日發癲鬧老豆
我明知係佢有問題，但唔知可以點

有次吹到要離婚，仲懷疑我老豆出面有第二個
事實係老豆星期一至五，日日六點收工七點就返到屋企，星期六我同老豆仲會一齊陪佢返外家探佢呀媽 (反而老豆個邊d親戚係大時大節先會見)，星期日就成家留係屋企多
你話我老豆有外遇我諗除非佢地淨係神交啦

老豆係木木獨獨唔係好出聲ge人，搵又搵得少過佢，老母成日覺得老豆唔識關心佢，冇為頭家付出過，個頭屌佢撓埋雙手咩都唔做，見到佢做家務，又會屌佢唔叫唔做，做俾人地睇，叫佢放低唔好阻住。唔問佢又話唔識關心佢，問佢又話唔洗你關心。

總之老豆做咩都係錯，做咩都有位入。有時真係想佢地離婚算

你阿媽係咪情緒有問題？

好想搵到個人可以成日搵

即係想有個人可以進入係我既生活當中咁樣?

除非你是我 才可與我常在

失眠咗好多日

覺得自己好廢，冇野叻
身邊好多勁人，好自卑
好想增值自己，想做個叻嘅人

同女朋友一齊左無耐就要long d
覺得佢成日同好多男仔whatsapp snapchat
感覺越黎越遠
雖然就每日都facetime到天昏地暗....
但就一D安全感都無......

巴打，失眠就上黎傾計啦

想就去做

其實兩邊其中一方唔夠獨立都好難long d

佢就好獨立既, 感覺上生活上有無我都得咁(我覺得係問題黎)
我就做緊廢青, 每日都想見多D佢,傾多D計
但就控制唔到自己會亂諗 同埋真係0安全感

咁就係你問題啦

我就快返工了 份工前前後後搞左好耐先有得返

好驚返左工之後無乜時間陪到佢facetime 然後佢會搵個代替品

你咁叫我好尷尬

係咁樣既關係唔健康

長期會好悶
拍拖不外乎分享你既人生

你地兩條肉蟲日日痴住
真係長遠唔知有咩好發展

係你唔夠淡定姐
其實咁冇安全感真係唔好long d
試下專注返自己既事多d

唔好話long d, 你咁驚，個女仔喺香港你都會驚

小熊的生活百科覆下#407

但有個人可以成日傾計 又會去關心你
就好好了

樓主記得我
原來我有存在感

407 quote左好多行
其實邊到開始

其實係咪唔應該逼自己開心

想做咩就做 好似個心會好過D

407 唔覆佢啦

大約睇左
D自尊心重既人好麻煩
你講佢又唔認
認又唔會改

有時認左仲惡返你轉頭
咪祝佢好運
有時唔駛咁好母性勸
大家萍水相逢

佢唔認同你既意見
你咪點下頭囉

次終真人唔識佢
可能人地真係人前係高位呢

其實高唔高有咩所謂
有時高下有時低下先係情趣

過好自己既生活啦，多個人出現係bonus黎

好叻叻呀你

你讚我叻啦
我知你放我係高位

今次仲唔實食冇痴牙

沖定涼
鯨乾水等你

岩呀，都逼唔黎既
唔開心又唔係罪

借位打下 文勁長 1999
我女朋友佢有小小情緒病
成日都因為小小野/無中生有而發脾氣 自己搞冷戰
基本上我一個星期有3~5日都係去拆彈
而且都係佢自己無事火起
每次都莫需有咁嬲
第一樣 佢要你陪 但你行過佢 佢會推你走
第二樣野 佢呢d時候需要人幫 但係佢十居其九 都會拒絕.
仲有第三 佢次次都話人唔聽佢講野
↑ 基本上我都聽足9成 仲有1成係佢講得太快 叫佢repeat會比佢屌 話我唔專心
然後 佢成日都因為咁樣唔見人唔聽電話 block所有contact 一個星期最小一次

咁言歸正傳 尋日就應該唔小心踩左地雷
我就同佢去左元朗踩單車
佢就唔係好識踩車
所以其實我全程都有睇實佢
之後踩到開頭佢就撞親左隻腳
我就不如話回程 佢話唔要 迫我地踩埋佢 咁之後就傷到7彩啦
踩完之後又話買藥膏比佢查 佢又話say no
好啦好啦 我知佢攰 佢辛苦 佢行唔到
我話送佢返屋企 佢又say no
之後就死死地咁去左荃灣 想睇戲 點知睇唔成
就去左食野

食完野啦 行多左陣街 我送左佢返上去
上左車走
佢Whatsapp咁同我講

之後因為今次比佢話我望女
我發誓 我從來唔睇女

佢又所有野block左我一排
之後今次unblock左之後所有野都變左藍tick左就算

我對女朋友好專情
佢為左我做左好多野
我為左佢都做左好多野
但係佢成日都覺得我唔愛佢
可能佢成日情緒病都好波動

我做幾多野都好 佢都覺得我冇心對住佢
我次次都諗爆腦
有捉住佢面對面講野 一兩次
但佢次次都覺得我係到講大話
佢成日都自己諗好多假想野 去傷自己

我想搵方法去打穿呢個冇出口迷宮
但無奈係愛呢樣野好矛盾

sorry for 1999
我呢加連今晚call佢會唔會聽都唔知

一定係咁啦

終於可以開餐

冇架，佢太依賴你喇，你好似舊海綿咁佢發咩脾氣你都會吸哂
所以佢先會變本加厲

佢屌乜你都聽哂佢話「係係係」
本身好少事 你順哂佢意認衰仔
佢儲埋儲埋就發洩哂出黎
但件事本身都唔係你錯
呢個係惡性循環呀施主

好撚長

等人睇完包膠

我呢加做咩都好 佢都覺得我講緊大話 冇用心對住佢
佢之前需要幫手既時候佢又唔直接講
成日都暗示比我聽
有時候我返工忙緊 load唔到佢講咩野
要過一陣先諗到佢又暗示緊
有時候答唔到正確答案/慢左又話我唔理佢
之後有一排話直頭唔需要我幫

去到尋日之後佢直頭無視左我

我諗應該係時候又要約佢講野
我唔想大家成日都咁難過

其實明知1999
又長又冇咩重點

點解唔revised 完先出？
可唔可以尊重下讀者

其實我好唔鐘意呢種女仔呀
你話佢有情緒問題我都係咁講

而且係你之前太遷就佢 佢先會愈來愈過份架咋

你試下比佢同個霸氣靚仔拍拖 睇佢仲有冇咁多不滿

佢中意人地有肚腩
佢成日都覺得人地唔認真對待佢
覺得我由頭到尾都唔需要佢
當佢係玩具 最煩就係佢成日都諗負面野

唔關肚腩事呀

老土d講係你食唔住佢呀

我意思係比著佢同個好話到事既男朋友一齊 佢唔會成日少少事借題發揮呀 然後要人tum呀
人就係犯賤架 佢表面要你就哂佢 其實佢心底裡面就係想有個人管住佢 對方愈係佢捉摸唔到既佢愈著迷

講真 咩踩單車整損手腳 睇戲睇唔到 甚至睇靚女相
我全部都唔覺得係你錯
但你就係咁認低威
咩都攬哂上身
做男朋友唔係咁做架

我知我唔係咩好男仔
但我想問 我要打破呢個困境 我呢加應該要做咩野

唔好認衰仔啦
你愈lur住佢 佢愈覺得咁樣發脾氣有用

唔好搵佢啦 比兩邊都冷靜下
你驚佢會自殘呀盛呀 就搵佢既朋友私下講聲，叫佢幫手睇住佢
睇下佢搵返你點講先

Thanks 搵左佢朋友叫佢睇住
我最驚佢唔會搵返我
佢行動力好高 有時候立定決心就唔會返轉頭
呢幾日唯有日日報平安好似平時咁

求下你唔好報平安

你班人出黎認投啦

睇到都覺得尷尬
第三張係咪仙氣果個

Sorry我唔應該搵佢朋友

喂，睇到咁樣我鄧你燥
佢乜都推哂落你度
你sor咩ry啊？你傻左呀？

其實咩叫安全感

安全感係自己比自己架

所以話我最抵屌

唔好搵佢啦.. 你停止認低威呢個行為先至有機會同佢洗牌再黎過

安全感可以買
Seven 幾十蚊有3個

今次應該順佢意，同佢分手 早走早著

識保護自己都係安全感既來源之一

我用左都覺好安全
唔怕性病唔怕有bb
好安全

老實說講條友都有好多問題嫁啦
我指條仔
不過是但口廿

佢係處理得衰姐，個女仔發脾氣果d佢又完全接收哂

好似樣樣野都識小小(包括音樂，運動，讀書甚至打機)，但冇樣叻。
知道自己都做乜，但冇持之以恆嘅動力，樣樣野都半途而廢。

入到大學想識多d人，但唔識點樣表達自己，將自己內在思想收得好埋，同陌生/唔係好熟嘅人表現到好世故，唔係好同到佢地yo埋一份，所以係其他人眼中我係較內外同孤辟，但其實我只係比較慢熱。

好想改變，有冇人明

屌 條友成隻奴隸咁
都好有問題啦

以為返工定返學
做100分就會一齊長久到

樣樣識小小冇樣叻 唔係罪過黎架喎
本身音樂 藝術 運動 etc. 果d係你用黎享受架嘛
叻黎比邊個睇？
唔通仲好似細個阿媽迫我地學乜學乜為左考中學高分d?
你要enjoy果樣野先至會繼續去做架嘛
但唔enjoy都冇人會迫你去做
放鬆d啦～

咁你中學果時係點識人？
我唔明你話「表現到好世故」係點

拍拖唔係你樣樣野都唔做錯 就代表你係好
亦都唔係你樣樣都好 人地就會勁鐘意你

A0處男 有處女情意結
但好似已經好難搵
係咪應該睇開d

好難講既... 但你搵另一半係睇佢條件定係睇自己鐘唔鐘意佢？
如果你暫時未有對象既話 咁咪繼續朝住呢個方向搵囉 同揀高矮肥瘦一樣 完全係你既選擇
如果你係咁岩鐘意左個女仔唔係處 咁你咪衡量下邊樣對你緊要d囉

嗯 你都講得有道理

隨緣啦

唔係對方做d咩先令到自己有安全感？

公平社會
你揀人
人揀你

你有能力溝到件你鍾意既處女咪得

冇能力就唔係睇開d
係收皮囉

個人意見係你物化女性
我就睇你點尊重女性

哇
推個波比人唷

你唔提對方戴套
你都有責任

睇你自己參唔參透到囉

有條女有仔仲係咁wtsapp我，擺明收我做兵，但唔知點開口同佢講

咁當然對方有責任守本份啦

如果你話佢係MK仔/死狗公成日周圍撩女仔
咁你仲”終”個頭埋去問冇安全感點算咁就係你白痴啦

但如果對方係正正常常一個男仔
大家咁高咁大 平等既關係
你作為女朋友自己識諗係好緊要
推卸責任比個男仔唔係解決方法

唔知你明唔明

小熊的生活百科 講得好

開咩口同佢講？你唔想做佢兵直接無視佢咪得囉
加上而家你話係佢成日搵你 又唔係你搵佢 何來做兵？
人地要你做兵你就做架喇？

我真係有少少感動

屌 星期六幫朋友頂工
點知返到去由9 坐到宜家
好撚悶

同埋見佢咁毒
可能人地真係搵人傾下閒計

要溝到首先要有渠道接觸到既
我都同意你架 有d人唔花心係因為自己冇條件去花心
只係點解覺得我物化女性呢？
我冇當佢地係貨物
我只係想搵個一齊起步既人
經歷唔同既第一次

如果諗起一個女仔既愛
其實已經比過晒第二個
個心會那住那住

喂，有得坐仲想點呀
我今日又返6:45 好辛苦呀

我本身都想講 傾下計唔代表收兵
不過怕比連登仔炮轟

唔驚喎 網絡身份都唔坦白
有意思咩

好似巴打咁 想屌我就屌我 冇問題架

呢個係價值觀問題 同有d人拍拖AA制有d人覺得要男方比哂 一樣 冇話岩同錯 只要你地價值觀一致就ok

同樣道理 有d人覺得第一次好神聖 有d人覺得只係一個享受既過程
你可以專心去搵自己鍾意又諗法一致既女仔 不過可能會花好多時間同錯失左好多其他野
所以隨緣啦 你總會知道自己想點

廢事講到咁白姐，感情台好多玻璃心

多謝你

你幾多歲？

22啦就

上個星期上過嚟講過
女朋友話乜鳩我唔funny之類
一個星期過去街依然冇出過 wtsapp有試過認真講 我會努力去維繫呢段關係
佢都係唔會正面去回應 借啲意帶過就算

佢宜家又唔係嬲 個問題好似係佢淡左
成日淨係話忙 但有時間同fd食飯 冇時間同我坐低見下
呢幾日嘅對話 佢比我嘅感覺都係hea多 雖然佢唔認
我忽然驚醒 原來一直係我睇得佢太重
大家喺對方心裏面嘅位置相差得太遠

慢慢我都有啲心灰意冷 一段關係好似得我想維繫咁 好攰
其實有冇人可解透下佢對我咁嘅態度係點？
幫我過冷河？

冇野做嘅巴絲可以tg我

唔緊要啦，識多d人，見識多d, 就會諗到自己想要咩多d

佢已經覺得你唔吸引，你認真維繫黎都冇用

一變就變得咁快？
所以就咁拖？拖到幾時？ 等其中一方忍唔住講分手？

Sorry 笑左

物化其實唔止咁解
祝你好運

我唔係佢 唔知啦
可能係食之無味 棄之可惜既心態

唔知你記唔記得我之前回你咩啦

去叫雞冷靜下啦

自閉仔點改

睇醫生

點自閉法？

有個女仔鐘意自己 但覺得自己同佢唔夾 其他人覺得唔襯 唔敢一齊

紅字係問題
藍字唔係問題

想問下大家同異性傾計果陣會有咩話題
小弟同女朋友一齊咗一個月 成日都無咩野講 有時仲話都唔知應我咩好 其實係咪我問題？

係咪怕醜咋

佢係啲算係被動嘅人嚟 咁我應該點做好

唔係淨係你問題既 佢係咪第一次拍拖呀

講叫雞 邪骨

你係咪成日叫雞

最近條頸生左粒野 已經睇左醫生 抽左細胞做化驗 等緊結果 好驚係咩淋巴癌

我都嘗試過
放鬆下唸太多仲衰

我唔叫雞

加油啊 放鬆心情 💪🏻💪🏻

個一日落老蘭諗住接個ex翻去 因為唔想佢醉左比人搞 我有同佢講去接佢 佢話唔好 但係我都照去
跟著去到比我見到佢攬住左個男仔 個個男仔佢識 個一晚係我一生人最唔開心嘅中秋 第二朝 佢知道我琴晚有搵佢 佢同我講佢仲鍾意我 我問佢點解琴晚要咁做 佢話因爲醉左同埋當左個男仔係我 但係佢宜家仲有同個男仔傾計 我繼唔繼續落去好

同一個異性long lost friend text 緊
想繼續傾但佢啲回應真係好難傾落去
唔知佢係唔想理我定佢係毒男底
好想放棄

吾好on9

我好愛你 但我繼續同條仔傾
你班友抵撚戴綠帽
柒下柒下咁

其實大部分上黎問「我繼唔繼續落去好」我既答案都係「唔繼續」
我自己包容度比較低 過左我底綫我已經冇辦法舒舒服服咁同果個人行落去 我就會立即走

可唔可以講下係咩回應

我驚唔捨得

我夠唔捨得自己咁比人對待囉

例如你問佢野
佢會答你，但佢唔會問返你
例：最近返工忙唔忙呀？
答：ok ar 都幾忙。

了起左幾個問題都係咁
真係唔知點樣講落去

快撚d返去啦

一齊返咪唔駛怕唔捨得

Wow
咁就叫了問題
女人d自尊心好正

成日睇女仔溝仔msg
差唔多say個hi
就當自己主動左

但係「最近忙唔忙呀」「做緊咩呀」呢d唔算係一個話題bor

咁各位巴絲可唔可以指教下
點樣可以打開多啲話題？

有機會你睇多d女仔溝仔既msg

好多都自尊心好強

我唔知呀，唔識教人媾仔

不過你兩個係咪唔係咁夾呀？好似連普通傾計都咁大障礙咁

喺邊度有得睇呀 我都幾鐘意睇人地d wsapp對話圖
利申：八卦

發生左唔想人知既野 好灰 其實想死 但一諗到死左屋企人會好唔開心 就話比自己知要努力生存

好大件事架？ 有冇搵人呻下呀

其實我想講，佢一有事幫手就搵我，但平時唔會成日wtsapp，咁仲唔係兵？

佢第4次 我第2次
佢對上一次果條仔傷得佢好深

咁你唔可以拒絕架咩？

唔係人地要你做兵你就做兵架嘛

今晚WTSAPP好靜

你試下唔好成日講自己野，佢話唔識答可能係因為對你既生活冇共鳴
女仔鍾意傾心事 你試下多d問佢野囉

其實都好好奇點解你地會一齊

平時好嘈架咩

平時都靜

然後呢

依點我都知呀 我成日都係講佢啲野多過我啲野嘅
係我溝佢先嘅 之後傾咗幾個月計 約到佢幾次出街 跟住就同佢講咁囉

同男朋友成日冇傾過計

中意一個人既程度同中意左幾耐唔係正比關係的
咁請問巴打現在同佢關係係?

係啊
而家幾好 加上老娘開左學忙左好多 變左都唔係好得閒理佢
佢就會自自然然有野無野都搵我 感覺好好多

瞓唔著

絲打唔知係咪你幫我打得氣多 同你講啲野都開始有啲似

agger!
你覺得你樣樣認左錯你2個就會開心咩?

對唔住各位 就算唔再認低威都無用
"沙包"呢個任打角色出現過就係出現過
就算佢同返你一齊你都係繼續做佢沙包因為你愛佢

施主 點解要委屈自己去迎合別人

完全係你個名

我成日都係一日得1 2 個wtsapp 因為大家都真係好忙
但一見面就好多野講
有無諗過有咩話題?

等我陪你傾計

好

有無咩開心唔開心 儘管分享下
我願意係樓主唔得閒既時候替更

純粹瞓唔著，太耐冇做運動，今日做返，好痛

可以慢慢追返樓上啲POST 畀啲意見班迷途小羔羊
不過訓唔著愈玩電腦電話愈精神
真係要訓就可能要典一陣/熱牛奶

典咗兩個鐘

咁唔好再典

有無悶到爆既書睇

朋友搞活動 永遠唔會叫埋我
注定成世做毒撚

我都有事先搵我老母
我都有事先搵好多人

係咪你之前成日唔出席？

人地做馬夫？

痴線

結婚啦你地可以

淡咗？

呢個仲痴

自己做搞手

sheshe唔店WOR
加上樓主有仔仔啦

要了解多啲先
岩岩一齊定一齊左好耐?

你真係膠味十足

叫毒撚做搞手

即係叫佢帶figure出街食飯

你真係膠味十足 [/quote]

咩料 我藍絲黎

都得 或者就咁識到班志同道合既朋友
搞個figure party

咩料 我藍絲黎[/quote]
真心膠一枚

仲解釋自己係女仔
都唔關事阿
見到好尷尬

真係_ _當有趣

望住個contact list搵唔到人傾計

為左唔想成日放負 所以扮樂觀
然後人地就以為我好樂觀

林峰咁既樣都會怕暗瘡印？

尋晚比較早訓

真心膠一枚

仲解釋自己係女仔
都唔關事阿
見到好尷尬 [/quote]

唉唔撚想理你 on99

可以係度放

男朋友既阿哥唔知佢想點

上佢地屋企食飯，伯母都係度
只係冇同佢阿哥講聲
佢一番到黎知我係度 (個刻都準備走)
知炸wor, 我個時自已係房
面都冇見， 聲都無出
佢已經發晒爛渣
就質問佢細佬 , 做乜唔話佢知
臨走伯母話聲比佢知我地走
佢係房入面咆哮話走未走囉 blablabla

過門都係客丫
你有乜唔gur等我走左先講囉
我唔明點解佢可以咁過份

頭幾次見我同佢say hi佢都唔so 9 我
係長輩面前又扮晒frd咁
diu :0)

以後就真係要咁比佢食住上？
我係屋企小霸王黎

利申：藍c

auntie都有即刻diu佢
但好明顯呢d咁既人只係覺得人地係錯 自已先係岩

佢可能情緒有d問題，算啦，唔好同佢計較
又唔會日日見

咩「過門都係客丫」「比佢食住上」呢d說話唔好講啦，只會顯得你好小家

成日觀察住男朋友幾時搵自己/係咪淡左... 真係冇好處 愈諗只會愈似怨婦
冇人會鍾意怨婦
咁得閒諗呢d不如自己搵d野做

你對護膚品唔好咁大期望 其實真係唔會洗面/搽野搽足幾個月就好返
只會好慢好慢咁減淡
不過都要keep住護理既 防止d印再深落去
出街一定要搽防曬，平時早晚既保濕都要做好
同埋得閒去下角質
飲多d水同早d訓都有幫助呀～

我冇講出口
過門都係客呢句係佢阿媽講

我只係覺得佢好過份姐
我地都已經儘量避你
你番黎未即刻走囉
都要比人咁對待…

你auntie有屌佢咪當比你攞返個彩囉

暗瘡印搽果酸去表皮瑕疵
水陽酸 for清潔底層毛孔炎症
朝早一定一定用防曬
同埋搽vit C for美白

久以時日

佢屋企d長輩都diu過佢架啦
我驚會令佢反感 而憎左佢細佬 / 我

定係油得佢條on9 仔 7 出國際
唔好咁介意佢點講

唉 搞到心情好差

由佢啦，比佢憎下又唔會少忽肉
對住呢d人 你唔使比反應佢 激到佢扎扎跳

世界上好多人睇野同處事方式都同我地唔同架啦
佢冇教養、脾氣差 係佢既事
你唔使同佢勞氣喎
加上你又冇責任去點醒佢同教精佢既

其實係咪唔係咁夾呀 唔好為有拖拍而一齊啦

佢做得搞手就唔會上黎問啦

算啦 唔係好多人有呢種覺悟

自己好蠢，好廢。
應對呀，轉數呀慢人地半拍
覺得自己好廢，好冇用

你有冇其他野叻？

好似都冇咩特別叻咁
好多嘢都好一般

我玩弄你徒弟

佢話我on99
唔撚理我

好傷心

慢既咪唔好同人硬對硬

同打機一樣
你單對單唔夠抽咪靠其他野

脾氣好,eq好，做野大大方方夠體面
貼心（屌你班友唔好又貼住人，係岩既時候先貼）
已經屌打好多有小聰明，低易冇耐性，膠唔起人既屎忽鬼

你打機每人有個定位
你諗點利用優點，唔係下下去開戰

野叻，總有人比你叻，專精自己有興趣既已贏

我都話同figure開party

等下bin屍先

喂呀，我冇徒弟
你收唔收徒弟呀 肛加熱大師

唔需要有咩特別叻架喎
要咁叻做咩？要拯救地球？

只係我意思係 你唔洗拎住轉數慢呢樣野黎叫苦連天
你呢方面唔叻唔緊要，一定有其他野係你擅長

咪咁啦

持久力好

收！緊係淨收女徒弟
最好先試鐘睇下夾唔夾

但轉數慢唔係會被其他人覺得你廢咩？
同埋轉數慢同蠢，都唔係咁得人鍾意

你講工作方面定媾女方面

連同你say hi 都唔敢

你呢d即係神棍

咁你點識朋友架

好似未試過拍拖拍到咁frust
男朋友成日search ex啲野 佢又話無掛住
但自己都會唔開心 明明做左咁多野去愛佢但又要屎忽痕search佢fb/ig
同佢生活模式又唔係好夾 我鐘意痴住人
但佢就要private time放工之後可能1-2粒鐘先應一次msg
好想佢主動嗲下我 打俾我 令我覺得有種被需要既感覺

有傾過依啲問題 但都係最多積極1星期就慢慢去番平時個mode
或者真係唔夾 唉 好灰 夜晚成日諗諗下都喊出黎
係我放大左依啲事定真係行唔到落去？

搵唔到個有Feel既男仔 今時今日既男仔大部份都係搵處搵西屌

話左睇醫生你又唔信

上面都解釋左，佢咁都唔明點會有得救

我冇傳心

大家心甘命抵

兩樣都係

有冇佢個ex既存在 佢都唔會痴住你架啦

搵唔到有feel既女仔 同好多女仔物質主義
係兩件事黎架喎

你唔睇下#647既？
肛加熱雖然講野有時偏激d但都幾中point呀

做咩呀

點解我又蠢又咩都做唔好
朋友又唔好似唔係當我朋友咁
屋企人對我既期望慢慢變成失望
成日唔知自己想點

朋友呢就係緣份黎架姐 合則來不合則去啦
屋企人既期望.. 唔好睇得太重啦 始終人生係你自己既
舒服咪得囉

等主動嘅人同我做朋友

我估睇完一定會寫花我個底

有立場叫偏激
最好各打五十大版
其實係因為從來你只可以做好自己
改變自己，中立冇咩意思
岩唔岩係一件事，但好多野都好清晰

同埋成年人識自己過濾同吸收
你拎有用既野走
淨返d人身攻擊可以唔理

你係女又好撚索咪得

唉 我都想咁易就開心到

佢唔要我了

??咩事

咪再等啦
如果你話你可以自得其樂，唔需要朋友，咁就冇野好講姐

我明呀，我係見佢唔係好應你呀嘛
可能覺得聽得唔順耳
但我幾時都覺得肯同你講真話既先係好人

睇多d書啦

冇人可以唔要你架，因為你唔係屬於任何人架
你係你自己架

其實我冇咩預佢睇
我打出黎比第三者睇

睇多書
係不切實際

Goodest logic

應該話你咪咪撚睇
睇人係困局兜兜轉轉都係一件賞心悅目既事

唔係邊有咁多毒撚笑

okok

我文盲黎

所以點解我唔係好人

好人太多會變左揍仔區
個個都話你做得好冇問題#

第一次約囡囡食飯， 好緊張阿媽阿
同d唔熟嘅人我好少野講

咩人可以成功自省
好成功咁自我突破

有既，哲學家囉
心志成熟/正常，高智慧就基本條件同高領悟力。

心理學都係好近代先產生既野
但智者早係幾千年早已存在
可想而知係幾咁複雜既學科

心理病如同你身體有病
如果能唔食藥，單靠自己領悟
咁人類早已超越機械人

你以為我叫人睇醫生係講笑？
係既，係成班痴線佬眼中係笑話黎

書本如無導讀/大量時間去研究

其實要覆睇好多次先抽取到精要/要點

比你拎到，要實行
當中經過幾多實驗/嘗試/自省先應用到？

可能佢地好堅啦，但當有專業人士存在去幫助你時。你靠自己由零開始，我就買定爆谷睇師兄們既發揮

得架喇，明架喇

你叫過傻既去了解自己點解傻
1）

了解完要去搵解決方法
2）

搵到方法因應理論去作出實驗
3）

不斷微調修改繼而引入個人經驗成為解決方法
4）

唔係冇既，不過同樓上搵處女一樣，成日都唔照下鏡先

唔好意思 搞寸左你個場
深潛先

淡定d啦，睇下個女仔咩反應先啦

但係唔熟又會約出黎既？

食完未 感覺如何

可能係交友app/上網識左初次見面

如果會擔心呢樣野既就唔好咁快見面

講得再複雜d呀笨

我唔係叫佢睇書自醫呀
只係我覺得欣賞好睇既書可以令自己心靈舒服d呀

長氣呀你

其實係d姨媽姑姐介紹，識左幾個月都未見過， 斷斷續續咁有傾下計， 所以唔講得話熟

[member]點溝番ex 差不多就2年散 分手係我講 2個月後後悔 之前生日同我講生日快樂 之後都keep住講野 不過都係1句起2句止 幾日先覆一次 已讀不回等等 之前分手原因係我有一排鑽牛角尖 有日應承左佢既野無做仲要冷淡對佢 之後就好似冷戰咁 然後分手 我知係我衰仔 早知今日何必當初 如果成功我諗都一世架啦 求救巴打 佢係好女仔 只係成日收埋啲野唔講同細路女 利申藍巴 ［/member]

哈哈 講緊我
巴打你講得好啱
呢兩日我時不時都會諗下你個留言

覺得人生冇意義

唉 發現自己好似做兵 其實同個女仔識咗一個禮拜 佢主動約咗我兩次出嚟玩 但係我flirt佢佢又唔受 宜家好似普通朋友咁 點算 沉咗船 好撚難明呀

平常心啦，當食餐飯囉

多謝絲打建議 不過我文盲黎
我可能會選擇打多幾鋪機

我又問喇 你想有咩大意義呀？

藍色就係巴唔洗利申
我呢啲就係利申係藍絲
其實你選得分手即係唔夾啦
畀你一齊返又點

[/quote]

原來而家仲有相體呢支歌仔唱

點樣係你flirt佢又唔受？

你地係普通朋友呀

乜都好啦 做d你舒服既野 睇d令你會見多d個世界既野囉

而家只能夠on99地死讀書
暫時都無乜興趣做其他野

想知大家點樣解下頹氣 心累時應該點做

冇朋友 一係就比人搵黎攝時間 好辛苦

啱呀 比人當後備黎用真係心很累

得失心唔好咁重 自然會舒服好多

佢會覺得手又係你話要分 而家又溝返我即係想點
加上睇你講話分手後既聯絡都已經好冷淡
或者佢對你已經心淡

你搵返第個攝時間囉
做朋友要講緣份

叫身邊d女仔朋友介紹女仔你識囉

最近識咗個女仔，同佢watsapp/ig傾個陣佢永遠都隔起碼1個鐘先覆，但係佢又一定會覆我同埋唔係hea覆，請問可以點做
利申a0

人地忙緊覆慢d唔得架咩？
唔係個個都機不離手
你想有問有答咪傾電話/約出黎囉

淡定d啦，唔洗步步都估對方有意/冇意，傾得開心咪同你傾多d囉

渺小的控訴就是你想要的生活情調

等緊星期五攤牌講分手
好難捱
琴晚太灰飲到嘔
依加返工辛苦到仆街 好後悔

點解分手既？

對佢無哂信任
唔敢想像帶緊幾多帽

咁快d甩身係好事

好唔捨得
依加仲開開心心咁傾緊
但其實我已經係度倒數緊

咁你點知被帽既？

想食

想識一個女仔問佢拎電話
但唔夠膽

佢情史都已經好精彩
同得佢一齊都預左隻眼開隻眼閉
但慢慢發現佢d大話
終於忍唔住偷睇佢電話

十幾歲人成日都好多病痛
雖然唔係大病 但小病就一籮籮

係同學/同事黎？
喺現實中傾多d計先啦

巴打加油 趁早離開啦

Take care

小熊潛完喇

勉強都係嘅
因為次次都係俾朋友傷害
俾人兩三句就掟埋一二邊

中同都各自生活 我自己就孤毒一個

做朋友要講緣份架，同呢個冇緣咪搵過另一個，唔需要咁大感概呀

返工未？返工都可以由吹水之交變到朋友呀

岩岩見完counsellor 爆喊左一粒鐘 搞到而家個頭都暈暈地

我知呀，我喊完都會頭暈頭痛

心好累 始終冇感情問題最舒服最開心

朋友，我當佢一世朋友~

有咩問題解決唔到？
前排都發生左d事 好煩 好攰 但最近好似有好轉 個人都輕鬆啲

有咩問題呀

睇下對方當唔當你朋友既姐

注定A0

暈到我 要食返幾粒糖先定得返

巴OR絲?

巴

本身A0說咩問題都冇既
因為每個人都係獨立既個體 唔一定要拍拖

但你如果要呻A0
有冇諗下自己出左咩問題？

好辛苦

講黎聽下

分左手唔係好耐 因為佢問題 發生左件事令到信任破裂 但係我仲好愛佢 另一方面又無辦法相信佢 雖然而家仲日日有傾， 我係咪應該放低 唔好再同佢有聯絡？

個問題係關於咩

佢呃我出去 其實係同厹出街

出下街啫 我覺得最緊要自律

其實因為咩原因分手都好 分左就唔應該聯絡

唔好理對方自唔自律
如果自己囉囉攣 冇辦法信任 就應該分手

是咁的
有個岩傾既女仔分左手
同我呻ex成日煩住佢 情緒好差
但佢仲會同ex keep contact
感覺有少少收兵flow
覺得佢煩點解仲理佢, 點解要同我呻

咁個問題算唔算都出係你身上？一人一半咁

做d咩可以令自己開心d

但係呢
有時女仔有感情煩惱真係會想搵個男仔傾架喎
可以了解下男朋友心態嘛

可能佢由頭到尾都係好鐘意個ex呢

如果你唔想聽咪ignore佢囉

你唔開心係咪因爲太悶咋

太多野煩

講黎聽下囉

功課 fyp 人際 同埋鐘意個冇可能既姐姐

逐樣野黎拆解再消化

希望有時光機
咁樣就少好多煩惱

點可以逃避現實呢

唉
好煩啊屌

講黎聽下呀笨

男朋友好撚易嬲，
仲要係真嬲

成廿歲人仲係A0
最近無心機讀書 但sem3好緊要唔想臨尾香

有冇人同鍾意既人一齊智商會變低？同女神出街會呆呆滯滯咁，做啲平時唔會做既蠢事

中意咗個人
好中意好中意
好驚又自己一個咁傻

例如？

比心機

多d同女仔出街就唔會架喇

記得要鐘意自己多d就唔會做出d咩傻事

幫佢口爆
好有用

好彩我男朋友冇嬲過我

點先知對方係咪bi/les?

唔係香港
想俾人爆都冇

講真
唔嬲你幫佢爆一爆

如果愛你既會錫到你濃
唔錫就當你係玩具

我都想俾佢爆

問佢

問佢睇開咩咸片

一直返學都無固定圈子 一個人上堂食飯 唔通仲主動痴埋去咩

自己一個又有咩好驚喎

我同個女仔都好中意對方，但因為佢未放得低ex而唔想同我一齊，佢唔想我地一齊之後我地會因為個ex而成日鬧交，同埋佢覺得未擺低上一段感情係唔應該開始另一段，佢話想將佢既全部交比我。佢地之前拍左5年拖佢好想放低個ex但佢做唔到
佢仲叫我要放低佢因爲佢唔值得我咁愛佢
我同佢講放唔放低應該係由我黎決定
最後佢話我地可以好似平時咁whatsapp不過唔傾電話唔好再出黎，因爲佢覺得同異性出街一定要係情侶先做得
佢個日仲話如果我地係係佢放低左個ex先相識既你話幾好，我聽到心都碎埋
我好想佢可以有一日放低個ex同我一齊因爲我真係好好好愛佢

其實個女仔講咁多野都係廢話

點解咁講

同條女表白 佢話“唔好玩我啦”
就冇再回

姐係點

鐘意左個女仔，同事嚟。
平時同佢每日都有wts，佢放工就會wts我，我亦都會
開始對佢有好感，但係最近發現佢原來一直漁夫撒網緊
開始對自己無乜信心，亦都唔知主唔主動好

真係咁鐘意你就唔會未放低ex

口講既”鐘意”講到幾大都得

即係唔鐘意你

唔好啦，你而家有呢個疑慮，你一齊之後都依然會有～

拍左4年幾拖，我27歲，女朋友24歲，最近覺得感情好淡，例如冇見面都唔會掛，不過見到面相處都正常開心既

可能就黎到結婚階段所以開始諗多左，本身預三年後，但而家唔sure 係咪想同佢過一世，缺少左d動力咁，不過我同佢係價值，興趣，性格都幾夾，佢屋企人果d都好好

其實係咪正常現象，拍拖都冇避免會淡？

有朋友話其實結婚既野，只要你唔憎佢，其實就ok ga la, 又好難搵到個真係好中意既，相處落ok夾就得

上個禮拜佢去旅行 影左好多相send比我
咁係代表咩
我硬係覺得佢係搵我攝時間
因為之前中過招

同女朋友就7年
7年黎 同親女朋友嘈交都係佢出邊flirt
佢就不癢不痛 繼續玩
我就次次自己唔開心 忍到自己吞啖口水迫自己冇事 冇人可以傾
唉 屌你老母 好想有個人拯救我

我都唔知... 唔知比到咩建議你
我驚你走會後悔咋 始終思想既野雖然你控制唔到
但一時一樣就話唔埋既 可能過一排你又好鐘意佢呢

有時可能生活太悶就會pat pat痕
但提升自己就永遠都冇死既
會唔會自己去下旅行呀 做下d轉變呀
有時可能小別勝新婚呢

唔代表咩呀 代表想share比你睇囉
唔好咁多心啦，步步為營咁都唔會令你成功架
不如大膽d去試，開心就傾多d, 冇計傾就唔搵佢
其實件事好簡單架咋 而且你問我地都唔會答到佢心入面果句既
隨心啦

不痛不癢才是皇道

你抱住個中指係「人對我好我先至對佢好」咁就唔會咁痛苦

On99

又要做雞又要拎貞節牌坊
咁撚驚咪主動痴埋去
但又覺得咁好冇尊嚴

最好就自己柒下柒下咁坐係到
人人主動搵你傾計
排住隊咁搵你食飯
你仲可以揀人

典型最愛自己 自撚私系列

成熟d好嗎

我愛佢 男人最愛嘅個個 你明白的
樣樣嘢忍完又忍 等佢改 等完又等
我心血耗盡
可惜愛錯人 冇得返轉頭

喺我未原諒/釋懷佢嘅欺騙之前
佢一而再再而三咁唔守信用
仲要調轉槍頭話我唔想維繫段感情

唔通佢做咩我都要硬食先係愛咩？

我唔想自己憎佢
但係我發覺最近同佢嘈交冇一絲心痛嘅感覺
我唔再為嘈交喊
淨返厭煩同嬲

我已經記唔起佢有咩優點
諗起嘅只有缺點

我覺得自己捱唔到落去
我認為愛唔係包容對方所有野嘅理由
就係因為愛 我先容忍唔到感情入面嘅沙石
而呢D沙石冇令我同佢磨合成功
反而令我越嚟越多菱角 更加唔夾佢

我知我講到1999

佢都冇比過面你.. 算吧啦
你不停比人傷害自己 就係因為個「愛」字 你對得住自己咩
個愛字唔係咁用架

可能我太重視情義 次次都係受害個個
愛字？ 冇左個心啦 而家係受字
我好希望出現一個 帶領我走去陰霾下嘅女仔
俾我知咩係愛 咩係拍拖 咩係雙方共同付出 一齊成長

我明呀，但有咩唔妥咪轉身走囉唔得咩？

恕我包容度比較低，如果我同一個人拍拖拍到我交唔到信任比佢，我已經覺得可以講bye bye

無論單野係你啱定佢啱 已經唔需要同佢拗
點都好啦，是但啦，其實喺呢d事入面啱錯又有咩咁重要，
就算個個話你啱佢錯 但佢依然係犯之前d錯誤 咁都冇意思 又唔會多忽肉

重視情義
都唔係咁用，佢唔比面我，我洗咩比面佢

你錫自己多d，識保護自己多d，唔好再濫用「愛」呢個字

而且拍拖唔係你交幾多「愛」出黎 你就收得返幾多架
要經營自己，同埋勇敢表達自己底線，咁對方先會尊重你同繼續覺得你有你吸引之處

你啱 其實我明呢啲道理
但係佢係我最愛 每次我表示我底線 佢就分手威脅 或者封鎖我 同其他仔刻意行埋
久而久之 我就被屈伏
不過我而家知道真係要好好咁經營下自己 勇敢表達自己 呢個係對下一任既責任

係你縱出黎

係 冇計咖 鬼叫我愛佢100% 佢可有可無咩

其實佢唔係不痛不癢
可能係佢都冇安全感/存在感
所以先揀左d咁唔成熟既方法去激你
你又中佢圈套喎
佢覺得work 所以就以後都用呢招

不過算啦 有d人性格有缺憾 我地係控制唔到

你呢d case 連登仔一定話「巴打唔好同佢分手，咪放佢出黎再害人」

喂呀 唔好再講好愛佢好愛佢乜乜乜

🤔嗯...應該唔係
我好chur佢的！！我唔會失蹤 為左佢我冇哂女仔fd 基本上只要佢想 我就會隨傳隨到 我都好關心佢！
佢係貪玩 我好似冇講 佢會落club 飲酒 會周圍識新仔flirt
點都要搵一兩條仔玩先得
佢試過沉船 聽口吻似俾人食左 對方都周圍唱佢輕鬆食
但佢冇認 fine~我又迫自己信

咁都仲忍佢
你有冇底綫架？

拍拖唔係隨傳隨到做足滿分就等於你有好回報架
唔係叫你做衰人周圍flirt返女
而係唔洗拍拖拍到好似賣身咁

Btw為左拍拖而同異性朋友斷絕來往真係好傻
你應該保持返自己本身有既生活圈子 只要識避嫌就得

我都覺我好傻 一味單方面默默付出 承受
唔係我咩都忍 咩都受
我諗同佢半年貨仔就完
唔會接近7年先完
佢個處仲要係我 本身仲希望負責任 令佢一生一愛侶
好笑呀可

冇既，價值觀唔同
咁岩咁橋佢唔覺得好重要而你覺得好重要咋嘛
算啦，過左去

英文唔掂 好唔慣u life
諗起讀完大學又可能會乞食 依加又唔知讀唔讀得黎 assignment做完一份又一份 又有presentation group project 學既野又戇鳩鳩咁
fuck my life

有無人試過好愛好愛一個人，然後你將所有放在他身上，然後他離開了你。
自己在迷失。已經有一個月，還是不知道自己在做什麼。

英文用得多就叻架喇

好似我係機場做sales
同我同期入職個d同事原來好多唔識英文
初初講英文1999咁
結果而家用得多，又講慣左，咪又係sell到外國客開到大單
我覺得都係睇你敢唔敢試，同埋克唔克服到惰性架姐

有呀，我都試過
但係分手之後諗左好多野，學識左更多野

一個月仲係好短咋嘛，傷心係正常
只係你唔記得左自己以前都曾經獨立過
而家一時唔適應姐

講分開 可否不再用憾事的口吻 習慣無常才會慶幸
講真天涯途上誰是客 散席時怎麼分

岩先坐巴士
隔離個位有前度男友身上浸味
忍唔住索左好多下
諗番起呢四年黎每一次的擁抱 擁抱後的餘温。。。

對唔住前度 對唔住現任 :(

好內疚
好唔開心

諗下好喇

今晚就同現任攤牌
但仲好愛佢
呢個星期已經虐心到我就死架啦

加油💪🏻支持你
幾愛一個人都好 都要識保護自己

尋日八半堂昏昏沉沉咁搭地鐵返學
搭到黃大仙好多人上車
循例掃兩眼
掃到個著住個ex以前成日著既衫既人
向上望左一眼個頭同側面 都有幾分似
嚇到即刻拎歪面 dup低頭
即使知道個件衫其實好多人都有
即使知道我個ex電左頭髮
即使知道佢唔會呢個鐘數係黃大仙出現
但已經嚇到我好想好想快啲埋站落車
隻手變到勁大力咁握住扶手

其實都唔知我咁驚做乜 明明係佢對我唔住

我打算攤完牌 如果可以ga 都繼續行落去
雖然自虐到仆街

i got you...

明既 冇咩事我都唔會想撞到個ex

下 點解要咁

之前d 感情我有問題都放棄
今次想試下頂硬上
感受下咩叫一齊努力

當然要佢都咁諗

你唔係話佢派帽咩 定係我記錯左

其實女仔肯俾你送佢返屋企係咪姐係有機

都係既

係呀 打大佬

趙完鬆但係沉左船

同佢ig direct咗一星期 其實佢都覆得幾慢 但唔知點解開始有啲上心 突然前幾日斷咗 算喇收返個心當無事發生 琴日面對面見返又覺得好唔知點咁 佢又好似無事發生過咁

其實係咪因為我a0毒得滯先會上咗心

可以點一齊努力？

好快忘記啦

其實真係冇事發生過

好辛苦的呢 佢都講到出口想繼續玩 我仲等緊…

飲下酒 hea下 過一陣就唔記得啦

鐘意左條有仔嘅女，仲要拍左好耐

係囉可 無事發生！

咁個女仔對住你係點架先

你同多d人傾計就唔會覺得某個人係萬中無一架喇

係咁容易我就唔會咁痛苦了…

都ok啦，有時有少少身體接觸都ok，會私chat囉，會同其他fd一齊出去囉

year 4喇…點先可以識多啲人…傾多啲計…

你再搵第個趙完鬆囉

點解會鐘意左佢既

同人地問點樣可以學好英文一樣喎

因為成日一齊出去，又多私chat，樣都唔差

而家5,6歲小朋友又讀國際+本地幼稚園，兩文三語比你流利，仲要將來必學programming, 科技做事又快過你 醒過你

你將來有咩競爭力? 除左移民，重啟人生係出路

我都知…但唔知點樣可以衝出自己果科

但係正常女仔應該識避嫌

人地係咪當你普通朋友咋

做乜

朋友聚會多d出黎囉
有時約唱k之類果d都會frd搭frd識到人架嘛

應該似係

如果你自己容易諗多一係就唔好成日同佢chat喇，一係就搵多幾個人chat

唔知點解 我嘅人生入面好似好少出現過frd撘frd咁去玩嘅飯局 不過我會努力下

無論男定女 都識多d囉